有冇人同我一樣 好鐘意聊職員鳩UP?

不論男女
例如去餐廳個陣 會同D侍應講做飲食唔撚易
會問佢邊款多人食 邊款佢最鐘意食
去比錢個陣問收銀呢排有冇SHORT數
去零售鋪仔就明明拍晒烏蠅都話人生意幾好喎

我成日著u記衫入u記扮sales玩客

no on9 - -

老尷死

去餐廳食飯我都會問佢邊款多人食 邊款佢最鐘意食
因為好多時都諗唔到食乜

我會問teller有無錢多

你個名